典解容祖兒陳奕信都呃左香港人人廿幾年錢都仲要奶共？

兩個撚樣都霸左香港樂壇十幾廿年搵左都唔少錢
而且一個俾楊生屌到開花
一個冇撚左丸丸

兩個都唔係好樣
都仲要奶共
Eason都話有下一代既

但佢地仲有幾多年命
有錢唔撚走 走去奶共
變地底泥

主要係野心太大

因為香港人過多2個星期唔記得啦
試下再開concert賣飛, 幾多秒賣曬就知

食開人民幣， 佢哋都唔想食港幣

半紅不黑？

錢無人嫌多
良知都係做比人睇架姐

人地大陸上台求其唱首歌搵幾多錢

eason 同jolin 上去唱大外宣歌
jolin比台灣人屌到要道歉
eason 解釋都唔洗，無人屌
你係eason 你都奶啦